得罪講句，仲未訂閱蘋果的人，有咩資格話自己係黃絲？每日俾2蚊都俾唔起？

全港唯一一間獨立黃絲報紙咁都唔撐，唔好同我講俾唔到錢！！！連7仔都俾到！

支持五大訴求就有資格

市場機制，做得唔好就要俾人淘汰喇，出嚟乞錢又真係樣衰咗d

諗方法乞錢，不如諗下點做好間公司喇。